求救，有邊間醫院可以治療呢一個病？

連接顎骨的關接稱為顳顎關節，而我晚夜晚黑訓覺會不停不自覺磨牙，令到我患上 顳顎關節症候群，從而大細面，有冇巴打有好介紹比我，想變靚仔少少，急

利申，廚房仔一個無咩錢，最好唔好太貴

推

冇 你要自己練番啲肌肉

YOUTUBE已經有教學啦

唔該晒

醫生斷定左係顳顎關節症候群？

無，不過自己大小臉算嚴重，又知道自己成日磨牙，所以咁樣推斷

有冇醫生介紹下咁？

咁咪係，睇普通醫生專介啦

睇牙齒做牙膠